點解衛蘭啲歌可以咁正

贊成

鮑姐正啲

難過亦過難道我嫌犧牲未夠多

最正係佢啲鬼鬼地嘅口音

仲有好多正既歌
今日聽緊離家出走